1. Разархивировать файлы
2. Создать виртуальное окружение
    python -m venv env
3. Запустить виртуальное окружение
    source env/bin/activate
4. Установить зависимомти
    pip install -r requirements.txt
5. Запустить проект локально
    ./manage.py runserver


PS.
    В архив добавлена небольшая БД SQlite3.
    Для входа в админ панель использовать логин: admin с паролем: admin
    При желании можете создать дополнительного админа(супер-юзера) с помощью
    ./manage.py createsuper

    Для всзаимодействия с проектом (запуском, добавлением админа) находиться в одной деректории с файлом manage.py

    ссылка на GIT репозиторий:
    https://gitlab.com/1ntourist/beeline_pr.git